生 相反係咩

熟：香港人
死：北方人

on9

白撚痴

受苦